{
  "title": "原支付",
  "Verified Account": "已認證帳戶",
  "Test Account": "測試帳戶",
  "Home": "首頁",
  "Transactions": "交易訂單",
  "Administrators & Members Management": "管理員",
  "Admin": "系統管理",
  "Charts": "歷史報表",
  "Logout": "登出系統",
  "Transaction History": "交易記錄",
  "Settings": "設定",
  "Day/Month": "日期",
  "From": "從",
  "To": "到",
  "Display": "顯示",
  "Daily": "日報表",
  "Monthly": "月報表",
  "Deposit Amount": "充值金額",
  "Total Deposit Amount": "充值總金額",
  "Total Transactions of Deposit": "充值總次數",
  "Total Service Fee of Deposit": "充值手續費總金額",
  "Deposit Service Fee": "充值手續費",
  "Withdrawal Amount": "提現金額",
  "Total Withdrawal Amount": "提現總金額",
  "Total Transactions of Withdrawal": "提現總次數",
  "Total Service Fee of Withdrawal": "提現手續費總金額",
  "Withdrawal Service Fee": "提現手續費",
  "Date": "日期",
  "no. of transactions": "筆交易",
  "Language": "使用語言",
  "Active": "選取狀態",
  "Language Desc": "請在此選擇系統的使用語言。",
  "en_US": "English",
  "zh_CN": "简体中文",
  "zh_HK": "繁體中文(香港)",
  "zh_TW": "繁體中文(台灣)",
  "ja_JP": "日本語",
  "Account Information": "商戶基本資料",
  "Account Information Desc": "你可在此更改你的商戶資料。",
  "Business ID": "商戶號碼",
  "Business Name": "商戶名稱",
  "Contact Name": "聯絡人",
  "Contact No.": "聯絡電話",
  "Email Address": "電子郵箱",
  "Update Password": "更新密碼",
  "Update Password Desc": "請聯繫客服人員以更新密碼。",
  "Password": "密碼",
  "Dark Mode": "黑色風格",
  "Dark Mode Desc": "你可以在此選擇使用風格。"
}
